大紀元報導譚仔唔係籃，譚仔三哥都唔係黃

堅定流，信唔信得過？

黃藍都唔想得罪

neutral zone

同一集團 btw譚應該要偏黃

後生食多 老個堆未必啱佢種米線

同時btw 佢黃就安慰自己啦 佢請咩人代表佢鋪頭就知啦

一直都係中立，BTW係真中立，唔係果D話我就中立既，不過示威者搞到我就係佢地錯果D

睇完，講左等於無講
仲以為有咩新料，又講返譚仔係日本野之外咩新野都無

都成年冇食
以前2個禮拜唔食好似有股引咁唔安樂

green

日本演乖債面係咩色咪咩色囉